# README #


### What is this repository for? ###
飛鑫科技 燈控APP WiFi版本

####################################

尚需修改為新版本對應Android 5.0 up
優化專案程式碼
1.Socket連線
2.UI佈局
3.記憶體管理(memory leak)
4.Thread & Handle loop link 優化
5.檢查是否會異常閃退